點解寶礦力夠薑剔走大台嘅廣告

要落一個咁既決定，無乜可能一句「我憎大台囉」/「佢cctvb嘛」/「我反送中囉」就說服到公司高層，始終人地都係商業機構，sales條數唔靚就乜都假

今次能夠成事，我鳩估好大原因係寶礦力本身定位就係：好動，陽光，年輕。
銷售對象自然就係後生仔，而後生仔既政治立場理應係偏黃，對於大台亦無乜好感，隨時已經轉晒睇韓劇/ netlfix/ viutv
所以今次呢個舉動完全岩曬後生仔心水，對個品牌既好感亦會直線爆升。

不過換黎既代價當然係得失藍絲，所以我地要做既，就係幫手cover返藍絲既market share，仲要keep住買，唔好善忘！

我地要證明比寶礦力以至其他牌子睇，呢個係一個正確決定，唔好講咁多，飲佢老母，仲要keep住飲！

有無人整app可以知邊啲廠商抵制杯葛大台

唔好意思阻阻你
7月10即係聽日截止喇！
填咗嘅就幫手推！

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去推上熱門呀

點解唔敢

寶礦力喎，亞洲地區運動飲品佢稱霸咁制，而且客源都係後生仔做開運動

而且全世界都想摺左支那間廠

因為其實TVC無q用
啲公司好多都係有錢無訂洗先買TVC

聽日繼續買寶礦力

坦白講佢呢啲級數嘅品牌
係運動飲品呢一範
根本賣唔賣廣告對佢銷量都無咩影響
但佢依然選擇做個良心企業
所以一定要支持佢

年輕一代嘅經濟潛力點都大過老年人

我地要一齊證明呢點

我諗呢幾次遊行佢哋都睇到銷量上升咗，星期日九龍和理優開始前我想買支傍身，點知尖沙咀mtr嘅7仔同D定C出囗地面間7仔都冇哂凍嘅寶礦力，雪櫃入面果啲全部都係啱啱放入去嘅
之後我就買咗支大樽嘅

不知幾多後生睇開心速遞

老野飲乜撚野寶礦力
腎功能搞唔掂

幫你推完先飲！

藍絲班廢老淨係識派利事比大媽
邊有錢買寶礦力

佢有知名度 同埋無tvb仲有好多地方有廣告

大把手足一邊發夢 一邊飲寶礦力

夠咩薑
根本唔關事
你哋話明杯葛,咁咪走囉

商業姐,唔使同tvb講忠誠度嘅

只買日版

咁又唔好當班高層白痴
成個6月銷量多咗咁多 你估佢地真係唔知咩事咩
再加上咁多政黨議員連nowTV都擺連登上枱 班digital marketing嘅人實知連登抵制緊cctvb
寶礦力係老品牌 唔使靠大台拉知名度都個個識佢 佢賣廣告都係維持下品牌形象 提下觀眾佢未執 唔好轉飲第二隻牌子
而講到維持品牌形象 係cctvb賣廣告 倒不如cut撚咗佢 最多咪蝕一筆訂 剩係PR分都賺返晒 反送中未來嘅活動拉到一批連登仔轉買佢就賺上賺 引起咁大回響直情係賺到笑

日資

就算佢唔賣廣告，你都會記得寶礦力 ,人地品牌打左幾多年江山

唔好意思，借個位一用

[重要！廣傳] 林鄭好惡毒想分化我哋，一於戰佢老母！

懇求幫手Share幅圖開去，唔好俾林鄭得逞！！

有幾多廢中廢老會買寶礦力？

而且，TVB收視咁低，賣廣告出嚟嘅成本又高。倒不如我係自己FB，玩下遊戲，吸引啲客買。

落左廣告 又慳到錢 又有連登仔免費宣傳

樓主方向正確
如果有MARKETING巴打證明到咁就

維他奶、百事都無賣廣告

唔好意思，借個位

［膊頭有花既全部入黎］影片！士氣+1000 緊急召喚

推

做起左賣唔賣廣告都咁多人買
玩過Kairosoft d game既都明廣告越後期越低效用

寶礦力：比後生仔飲
CCTV：廢老台

［重要必看］ 7.7 九龍區遊行及旺角黑夜時序

試下唔落同有落既分別
一個月後見係跌咪落番，升咪以後慳番筆

為左個廣告引來關公災難不值得

其實係避險姐
品牌知名度已經足夠
冇理由要得罪潛在客戶

即刻買返幾枝1.5公升

光復上水7月13號

避險之餘
但其實佢最勁係反應快
毫不猶疑

媒體轉型
落social media, GDN有用過TVC啦
同埋TVC都可以落VIU唔落TVB嘅 雖然都無乜用

Tvb 得d 廢老睇
做運動？屯門公園冇得俾佢地跳啦

buying power
potential customers

中哂

急填 無時間
最好自己寫去 email

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

藍絲洗緊腎啦重飲寶礦力咩

老年人飲既係綠力問佢寶礦力係咩分分鐘都未必知

其實韓劇都係On9
不過寶礦力今次真係做得好

年青人對運動飲品既需求點都大過D中坑老坑

五大訴求其實有兩條都係冇意義

晒錢囉

藍屍廢老都發起罷買寶礦力，仲話推上大陸。大陸真係有咁多人買？

大陸人飲返王老吉啦
唔好飲日本野

真係好少見有老野會飲

佢地所謂抵制根本無用

中國市場影響應該有限,最多係中國網民講幾句
落到鋪頭真係買,佢地揀日本/外國牌子定係國產牌子,心裡有數啦

發燒，肚痾，醫生一定叫你飲保礦力
做完運動，長時間戶外工作，又係recommend保礦力
熱得濟，行山又係保礦力

保礦力係生活嘅一部嚟架大佬🤷‍♀️

成個六月我地幫寶礦力增加咗好多銷量

有幾多人知寶礦力「水特」係中資代產

岩 要持續買

整個github page就得

慳到錢又做到宣傳
亦都針對佢潛在客戶
何樂而不為

即係無水特就日本野？有水特就大陸？

本身個牌子已經深入民心，係大台賣廣告既成本，分分中仲多過佢因為廣告而多左既收益
唔係大台賣廣告分分鐘仲賺多左

大陸人夠話反日啦，咪一車車去日本，呢d就剛需啦
班廢老唔係寶礦力target customer ，我地一於繼續買寶礦力，管理層一定睇到業績好左

班廢老撚做運動咩
我做運動多過佢飲寶礦力啦

班友幾撚惡
人地商業決定唔賣廣告都要比人批鬥
廣告費佢地比啊?

咁樣講 添寧一定唔會抽走

依家得反班廢佬會睇CCTVB，寶礦力主要客群係年輕人，咁佢係CCTVB賣廣告把撚？依家咁樣撤廣告反而係一個超級好嘅marketing decision

我冇野講淨係想飲寶礦力

補充體力好work
同埋有時唔想飲水，又想飲健康d，都會揀佢

本身好耐冇飲
今日溫溫下書落街買左6罐
雪凍佢飲住溫書
正過飲咖啡
屋企人見到又一人一罐
唔洗一晚幾乎清哂
聽日會去買一箱
不過糖份幾高下 考完試會做運動 多d落街同大家一齊街行下

TVB廣告客戶名單(持續更新) ：

睇住呢個先

係
冇水特就只在日本發售，當然周圍都會有水貨

又慳到廣告錢 又有效宣傳到 why not

佢地是咪轉買水動樂

你睇得啲深藍 廢老太清高
人地中國夠話唔用小日本 美帝野 結果？

出售嚟講,強國都冇乜市場冇人買
講生產,可能一早已經想從強國搬走
所以唔驚

即係廢事你地之後又要抵制人又要買嚟飲 寶礦力自己退一步

飲佢老母

藍絲10個有9個都係個頭近既老坑,佢地會鬼買咩

你又啱喎~~講話罷買iphone都係咁。根本大陸年青一輩消費時唔會諗咁多，通常虛榮心行先，會真係抵制嗰班老嘢，其實平時都唔會買嚟飲。

把口話支持華為
實際用緊乜 大家心照啦
睇下黃大龜

其實藍絲唔會理呢d
佢地有咁上心就唔會係藍絲啦

因為佢target 後生仔 堆marketing都係後生仔 tvb廣告好撚柒貴 target audience又睇唔到 就算唔反都應該cut

飲撚緊第十枝寶礦力唔撚得閒覆你

由今日開始我每日都買一支

樓下間7仔550ml個啲樽裝比人掃晒
得返900ml 大樽 仲要得返兩枝

而家Viu啲劇真係好啱年青人口味，好貼地，又敢起用一啲比中國杯葛嘅藝人，如果商品target係年青人，真係建議廣告商去viutv落廣告

TVB關佢哋藍絲撚事

間野唔止賣寶礦力
杜汶澤代言個隻男士用品都係呢間

基本上佢而家都係賣緊廣告 收益有賺突

7.10 - 19:00~22:30 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場🕊️
7.11 - 14:00~22:00 - 梁烈士公眾告別禮 ＠ 渣華道遊樂場🕊️
7.11 - 15:30 - 油尖旺區議會夢遊 ＠ 旺角政府合署
7.13 - 15:30 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號
7.14 - 14:30~15:30 - 沙田區大遊行 ＠ 翠田街足球場
7.27 - 未確定 - 紅磡土瓜灣遊行 ＠ 未確定
撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

可能佔中/反送中/每次遊行個銷售量都高好多

有邊個老野會飲寶礦力
可能屯門班阿叔跳完舞會飲 補充電解質既

好撚難飲買黎比我隻狗飲當支持算

後生女飲寶礦力

寶礦力要靠賣廣告先有人識？

我反而覺得YouTube 最好，電視未必個個睇但係YouTube我真係無見過人一個星期都唔上

大陸人同口交部一樣得把口，真正行動就最唔愛國，專門買外國野，進口貨，個頭吊美國，呢頭用緊iPhone
大陸貨係掂嘅就唔洗黎香港買啦

藍絲抵制寶礦力 = 連登抵制御藥堂

根本落唔落TVB都咁多人買同識，做乜要倒錢落臭海姐

Cctvb呢排都有賣啲咩廣告套餐
證明有人抽廣告同收視少左
本身viu同開電視出左黎已經分薄左市佔
依家繼續追擊佢仲唔仆街

你要明白宜家做media mix
大brand比agency做
已經越黎越少擺笑做tv
有時係覺得洗唔哂咪屌啲入去
Cctvb又有discount
咁cut少少budget用黎做pr已經贏哂啦

Push

每次示威遊行
寶礦力都賣到笑
驚閪CCTVB咩

你無裝adblock？

老果班會飲寶礦力?原來有老人市場咩

做運動飲寶礦力就好似常識咁
我諗落唔落其實對佢都無咩影響

利伸 有飲開

因為貴又無咩宣傳效果咪趁機CUT

或者短期內可以有tg channel，定期update d list

本身咩運動飲品都會飲
但自從睇左有運動科學家分析唔同飲品既成份之後
而家剩係飲寶礦力

即係好似可樂賣廣告為興趣
無人會因為可樂冇廣告而唔買或轉百事

真係好撚鐘意飲寶礦力

簽左然後繼續討論

唔好意思, 借個位
香港人權和民主法案係今次成敗關鍵, 請大家務必勾結外國勢力, 以造成外憂內患局面

廢老多數有糖尿病，應該唔飲得寶礦力

有幾個YouTuber 我好鍾意，所以每次睇佢地片都盡量睇埋個廣告佢

之前有人提買水動樂幫太古架麻
至少形象對沖都要啦

觀塘區有成11個區議員都係自動當選 佢地只係報名 咩都無做 就做左區議員
而當中大部分議席都比民建聯攞左
我地希望召集觀塘區巴絲既力量 無論參選定幫手宣傳都好
大家出一分力 齊上齊落 拎返屬於香港人既議席 踢走建制派 比選民多一個選擇

tg group:

發夢果陣個個都買寶礦力 呢d大品牌洗乜賣廣告

D藍絲有撚咁記仇咩，順手又買返啦。藍絲天生就係怕煩怕事，比我都唔驚啦。

港版係大陸造，759有台灣版買，我自己就買開台版/日版，大陸制我真係買唔落手

咪就係
呢d運動飲品 咁iconic
係市場上地位不可動搖
做運動 出汗 尤其夏天仲會多左人飲添

唔好意思
借個位！！

對不起！我決定原諒林鄭！

推上熱門呀！！

藍屍根本佔有率唔多，更多係冇飲開

頭先係隔離post講 仲有人話係要統一返個名先叫做水特

屌人地唔落廣告
迫人落，你比錢落呀？

笑了

一人一枝寶礦力！

個班藍絲咁撚大口氣咪調返轉只幫襯有係tvb落廣告既商戶囉

大陸人真係好撚on9 [black][/black]

廢老會買寶礦力?咪玩啦

寶礦力不嬲都係後生飲

在商言商
但敢表態
有行動
值得支持

買唔買廣告點樣妨礙新聞自由？
CCTVB就真係妨礙新聞自由喇

遊行指定贊助商

但另1邊太古有水動樂 飲唔哂咁多

好少見廢老買寶礦力

名就唔知啦
總之而家係喺中信旗下sims代理兼製造

不過我覺得支持下都好，等其他品牌見到個影響力

本身一日一枝清熱酷
聽日開始轉飲一日一枝寶礦力

太貴
賣唔賣都咁多人識
索性唔撚賣

唔賣廣告就妨礙新聞
真係9up當秘級
你地睇TVB都無比錢
咁係咪都算妨礙新聞

有冇人可以幫手寫個tg bot之類嘅野？
好似方便d

不嬲成日買

Tvb廣告又唔係平過人
而家去食野都有餐廳一部播viutv一部播tvb啦
佢落廣告去viu試下好過

而家成堆香港插畫家都幫佢免費畫插畫賣廣告

呢個marketing gimmick大d定係繼續落tvb比年青人繼續抵制大d？

而家要做的係離間本身target年青人，或者會用online平台的tvb廣告商，例如hktv mall，foodpanda呢d，等佢地走得就走

佢地走哂，就會得番d中資企業落，成個廣告時間就會得番佢地呢堆睇見都煩的廣告

班老友就會話「又係呢d廣告！」架啦

藍絲係中国人
中国人口說反日但最愛用日本野

巨記餅家，虎珀教育

班垃圾藍絲本身都冇乜消費力㗎啦

咁佢肯做 一定要支持既

建議大家可以買佢果隻粉溝水飲
如果覺得太甜

Pish

當水飲

本身佢唔賣廣告都大把人飲佢
而家可以上埋神枱 何樂而不為呢

我覺得最大原因係佢個主要對手係under太古
遲啲燒到佢嗰時一個唔該真係大半個market直接過咗隔離

立場師兄冇撐錯寶礦力

炒車？

[冇時間喇！] 我屌你班撚屌咪撚再買寶礦力住呀 就嚟連票都冇得投喇！

掃曬隔離間惠康寶礦力

唔好諗到TVB 咁重要
TVC 本身都已經唔係主流
成本高帶泥效益唔高

300萬比你落一份 30s
打個折，150萬好未。

難聽d 講句
搵KOL 扮個遊戲節目可能仲多效益
仲要10~15mins

再唔係出road show
你都唔見redbull 有賣TVC

TVC 仲要係 垃圾CCTVB
個年齡層縮到得番35~70 咁濟
所以唔關佢形象 同佢公司唔夾事

利申：做廣告

你又講得有道理
班老嘢邊度會買寶礦力飲

收到風寶礦力只係暫緩左啲廣告
唔係撤回

我諗佢一早唔想落tvb啦
順水推舟姐

每次岀去行都一定整一支寶礦力

其實睇下物資站幾多支寶礦力
佢夠膽唔cut 全部轉買太古集團水動樂咪仆街

冇廣告都一樣有人買，雙贏

如果連中資都咁夠膽玩野，睇黎CCTVB 氣數已盡

咁又太ff
唔好睇少cctvb
佢用來洗腦維穩都唔知幾好用